[DC] SHAZAM! (Captain Marvel)劇透集中討論區

30-31/3 優先場
4/4 正式上畫

劇透
Shazam 係細路

星期六睇

Shazam係Who.gif

same

呢套希望繼續正正常常
始終題材特別又輕鬆風

留名

睇少部份觀眾感受又係話反派好廢

幾時賣imax

行marvel路線係咁架啦

明明zod同orm都好撚型 好撚勁

星期六下午去巴倫紐睇沙贊

聽日睇

收到風有燈俠出場

有無人睇優先場？

諗住聽日去emax睇

呢套應該係第一代spiderman 個隻街頭英雄，敵人唔強都可以理解

同埋Black adam先係大佬

街頭英雄

但綠魔 沙人 8爪博士幾個反派描寫得好好

lm

等你感受

聽講有感動位

聽日下午三點巴倫紐睇

Shazam!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

呢集似主力講寄養家庭

又2個post

邊個都阻止唔到DC戲上之前負評果班人
只係望今次果班人今次唔好再入黎post偷拍版

休斯巴打最鍾意guardians of the galaxy邊個角色

有Stan Lee cameo

睇咗今晚首映？

仲洗問?肯定係佢啦

Shazam the Wizard正仆街，揾個細路做Champion

Champion？

休斯巴點睇suicide squad攞到奧斯卡？

佢次次都出

無fd陪睇
全部marvel撚

佢地都幾可悲
要靠呢啲拎存在感

口講唔鍾意又要去啲唔鍾意既post入面
以為自己撚緊人其實俾人當nobody

Mr. Nobody

今日晏D去睇先 SHAZAM!!

我覺得個個人喜好唔同踩又無所謂
不過貼偷伯版條友真係衰撚過d 蝗
之後仲要扮無野

其實山狗你都幾可悲
到依家仲要靠撐dc踩marvel拎存在感

我就marvel dc套套睇齊
但係最鍾意就係撚你呢啲發表偉倫嘅傻狗

沙贊應該掂硬

買左imax飛了

惡夢

BoP一定唔入場睇
有小丑女都咁話

休斯巴
我問你點睇suicide squad攞到奧斯卡
點解唔覆我

宣稱來自2045年 「未來人」通過上節目測謊

山狗

好撚明顯啦d戲咁屎

山狗勁過Dr Strange一早睇左Shazam同成個MCU Phase4

樓上成班搞鳩山無陵巴打 好好笑？
逼人地當大家nobody扮睇唔到 好成功？

但事實我係入黎見證未來的

準備入場

巴打睇完記得講感受

應該掂硬

成本太低
應該無咩大場面睇
希望人物描寫方面好d

猛禽唔睇好！

中間搵老母之後睇到訓著

Cg 重假過captain marvel
好似電視劇質素

唔錯 笑位唔會尷尬

係嘉年華大戰剪到有d散 兩頭唔到岸

無咩高潮位 但成套野睇落係舒服

一開始講選錯人係咪鋪black adam?

btw家姐好靚

七原罪同沙讚家族如何？

前者 唔知點講，打其實幾好打 但都係劇情殺 造型ok la

後者 可以睇到有唔同特長 特登整左幾幕係show off能力 不過freddy同家姐變身後能力唔太明顯(細妹就速度快 肥仔就大力 眼鏡就玩電)

同埋細妹變身之後都好靚

越後越好悶， 係開頭練習超能力就好睇啲

係後面成家變身有返多少睇頭，但都係剪到有d散

應該無彩蛋？

兩個

片尾就有兩條

一個鋪下集
一個就笑aquaman

Aquaman doesn’t suck😡

前年的蜘蛛俠好睇好多

Billy!

幾好睇

aquaman果個上網都出左chips
對住金魚要好似aquaman同魚講野

好唔好睇過CM?

Mary
打觸手

後面剪得好亂 明顯導演功力唔夠

睇完
7/10

仲以為大超會出樣

係 兄弟姐妹打打下又去返主角打大佬，打一陣又轉返去兄弟姐妹

轉一兩次都算，印象中好密，搞到兄弟姐妹好似行行企企無做到野咁

好失望😞，好在駛咗60蚊姐

出marvel family 先係高潮 我自己覺得
之後cut來cut去搞到一D緊張都無

家姐

幾好睇

不過真係唔多中意佢用new 52 setting嘅Shazam Family

無期望無失望

仲有Billy變身前變身後性格唔同晒 變左Shazam成個傻仔咁

Shazam the Wizard真係好仆街

可唔可以講下new 52同before new52有咩分別

睇完，覺得一般。

家果種感覺，比較薄弱

主角真心無咩好強既能力，不斷變身 再還原 再變身

飛來飛去，佢唔係話有幾種能力既咩？好似都唔係

太見到。你可以話佢仲係小朋友，未識用個力量。

期待第二集The rock 做咩黑亞當...

本身都已經係bug角

最少好睇過Captain Marvel

剪得好亂

下集Mister Mind同Doctor Sivana組隊係咪又係照搬N52

好睇 dc爭返啖氣
兩套cm都好睇

New 52之前係Billy+Mary(Billy親家姐)+Freddy+Uncle Dudley

Flashpoint開始變咗呢家人

至少CM 睇完知道 仲會有復四睇...

沙贊睇完有小小一頭霧水...

冇諗過成家人都變到有superpower
superman喺credit scene出嚟嗰吓正到呢

不過都係更加期待endgame

咁又唔係

故事已經好簡單，點一頭霧水？

明顯出黑亞當

睇之前已經上網睇過d 評價話無咩打鬥 主要係喜劇多

睇完之後真係連一場有d 記憶點既打鬥都無
主要都係飛黎飛去同逃走 去到最後全家變晒身之後諗住會打得好d,點知剪到一忽忽，基本上係投入唔到。超級英雄電影黎講動作場面同設計係超級失望

至於劇情都算順暢，keep住有笑位又唔會話悶，當中以主角on99咁整d 笑位出黎，令我諗起 kick ass ，不過我覺得kick ass 就再好笑d

以一套商業電影黎講 輕鬆簡單搞笑
都算合格既

覺得一般即係仆得街
WB睇錢做人
無票房無下集

本身shazam就係唔dark版超人

成班細路想佢地打成點

唔覺得差 下集實有
超能力速度 刀槍不入 出電都有show到

support情質另外果幾個

咁都一頭霧水

成本高d就好

都係睇定票房先

話哂WB

係打鬥cut得差d d怪根本可以㩒住shazam兵團打

不過已經好過jl 個d 過ww就難

優先場睇
大部份睇完出黎都話好睇
第二個彩蛋無謂，可以唔睇都得

得8000萬成本
過6億票房都賺夠

只係想指出係超級英雄電影黎講
動作設計完全唔合格
同埋後段D打鬥剪得太亂

同埋我上面都引用左KICK ASS 一樣係主角on99咁整笑點
但kick ass係笑 同 動作 平衡得好好 kick ass一樣係細路仔既動作戲
當然唔係要佢地打到kick ass咁啦,只係覺得一d動作設計都無
如果係抱住睇超級英雄電影既心態去睇都會幾失望

鐘意畫面 打鬥既我睇黎可以0期待咁入場睇

Kick ass幾暴力

個亞裔機痴細路出閃電講”Hadouken”笑到

因為就算知道有續集，但DC 又暫時唔會搞合作，超人、蝙蝠俠走既走，散既散，咁我當佢係獨立故仔睇好定睇完哈哈哈 就算？

（比Marvel 養大咗個胃）

其實兩套戲無咩關係
純粹睇到一半見到睇到D笑位先令起KICK ASS又係ON99咁引你笑

不過真心最後全家變晒身之後開打後D剪接好差我自己覺得,打兩野又閃返去第2邊咁,唔知係咪就係因為無錢搵動作設計所以用剪接將呢D位CUT晒去

kick ass 1打鬥埋身樣樣都好好

點解得六個人
7人Family ？

dc個人電影好過marvel 反派收尾好少少

咩7人

始終元老Marvel Family Billy, Freddy同Mary戲份係多啲

一開始個巫師話7兄弟姐妹？

死哂啦

咁新果批得6個？

人數可多可少
冇話要限死

7界
7大罪
7個巫師
然後新一gen得6個好怪

頂睇完個腦一路諗緊Mary打觸手嗰段
真係適合Family movie咩

等追加戰士

加埋個老豆同阿媽

我都係第一次睇英雄片一個令人印象深刻少少既動作都無

開頭連dc個片頭都cut 埋

係幾過癮既，但係睇完好似到喉唔到肺咁

想扮MOS打鬥 但可惜...

取巧好醒 不過依招用太多就悶

係咪變正常再變大好屈機依招

shazam同隔離套captain marvel邊套啲動作差啲

動作差唔多

到時一出即訂

我睇到入商場掉公仔已經果到有少少唔耐煩
成套戲角色設定好 idea好 cast 完美 笑位都幾好

但就係剪到一舊舊咁，中間有好多位應該縮短佢
加長最後打鬥，搞到依家大家姐究竟有咩能力都未知。

套戲入面變左身反而無咁靚

Stamina of Atlas
大戰觸手咁耐

上網睇返 好似freddy同家姐變完能力都係似返主角咁全能

好掛住舊設定Billy係變成親生老豆個樣

宜家電影玩到咁

下，我以為一人一個能力
醫返好跛腳？

漫畫入面所有人分完都係有齊所有力量

可能電影想突出返掛

正喎套戲
好好笑
值得入場睇

家姐好靚

烈車戰隊電影版

做到shazam因為無左七罪既誘惑

我睇唔出主角一開始有咩做英雄嘅特質 唯有等佢成長

見到doctor出場成日凝住佢會開口唱country road

起源故事嚟講好睇過cm好多，人物塑造得非常立體，角色行為同性格吻合，動機亦明確

寄養阿媽身材好正

好過cm又未至於風格唔同

根本就係

其實係咪成家人都可以隨是變身了？
定係次次都要billy幫手變？
佢哋變身前後分別叫咩名？

係Shazam the Wizard就黎死
焗住過俾Billy

會唔會加入正義聯盟？

剛睇咗，不過不失

好一般，睇完唔記得果種，WW同AM屌打

佢地成家一人一個能力定係全部同billy一樣？
佢哋應該個個都可以飛，不過Shazam一人拎一個能力？而billy就全部有曬？咁都仲差一個好似

Billy=Shazam
亞洲仔=wisdom of Solomon
家姐=Strength of Hercules
無人有Courage of Achilleas?？
跛腳仔=Power of Zeus
肥仔=Stamina of Atlas
細妹=Speed of Mercury

係咪咁？

覺得同Wonder Woman一樣由中後開始悶

肥仔:Strength of Herc
Eugineower of Zeus
好似啱啲

Stamina of Atlas應該係基本野黎

佢地成家一人一個能力定係全部同billy一樣？
佢哋係咪隨時都可以變身定係要billy幫手？
佢哋應該個個都可以飛，不過Shazam 6個能力一人拎一個能力？
而billy就全部有曬？咁都仲差一個好似

Billy=Shazam
亞洲仔=wisdom of Solomon (聰明一向有show到)
家姐=Strength of Hercules (有同7罪拳頭肉搏)
無人有Courage of Achilleas?？
跛腳仔=Power of Zeus (有放電)
肥仔=Stamina of Atlas (托住摩天輪個幕同Atlas神話入面托住個天一樣，得佢同Hercules夠力做到)
細妹=Speed of Mercury (有show佢跑得好快)

係咪咁？

Stamina of Atlas係刀槍不入

係 兩套都係個頭開得好靚 但中後段開始差

Atlas
Hercules 完成12個任務其中一個條件就係要幫佢托住個天一陣等佢可以去探佢個女，如果冇記錯

SHAZAM the wizard到底同啲希臘神/羅馬信有咩關係？點解可以借用佢哋嘅能力？
神奇女俠好似都好差唔多嘅能力，不過直接遺傳

七大罪都放晒出黎
下次唔撚理邊黎都俾佢做
跟住咁岩主角黎左

Btw Shazam 一次過攻曬女權，黑人，兒童，亞洲人，寄養家庭算唔算難民

仲有肥仔市場

同avengers 2 討論worthy一樣

講真個主角都唔係極positivee都夠班做shazam 個反派比人恰就比人話極無料

邊到有黑人
老巫師都算？ 條友好快香都無咩戲份

成日攬人個靚妹

睇呢套同小飛象 時唔知點解好好訓

果個係兒童

黑人兒童唔係黑人？

主攻兒童市場
不過黑人出場都多又正面既，唔同水行俠黑人做反派

沙贊家姐變身後老咗係無咁靚但熟女味濃

啱啱睇完 我好鍾意喎
幾輕鬆幾搞笑 咁先係Shazam
我又唔覺太低B
佢入面啲角色係細路 行為似返細路冇乜問題呀
我覺得係暫時最好嘅Captain Marvel電影

最悲哀係男仔搵到親生老母但親生老母有自己生活唔想要返個仔， 當初離開前個老母見到都唔認

最慘係老母問個指南球係咩

Shazam the Wizard當時冇得揀，七大罪放哂出黎，佢又重傷，焗住傳俾Billy

睇個款沙贊好似勁過超人

超人出左半個身

勁慘 係個阿媽贏返黎叫你當寶 依家扮唔知

求其搵個大隻佬著超人衫出場又話客串咗

養母對波都好大，好似係八字

家姐索啲

連粒指南波都唔記得咗
心淡

暗示將來可能換人做？

應該唔係扮

養母

家姐

沙贊能力係超人加雷神
好屈機

好睇

走m記風之後好左好多
我覺得好過神女同水行
如果jl係呢一套之後發展會好好多

有兩條片尾

不過可惜無black adam

去另一間睇多次, 可能你間院太黑

佢變左身咪大人囉

個阿媽明明叫粒波已經好好好過老虎

黑人細妹變身之後好naughty

家姐大過左都好曳

個女店員原來係cosplayer

我幾鐘意家姐盞燈

原來The rock係Shazam既producer, 不過未confirm會演black adam

一開頭個反派殺咗自己老豆同呀哥 好撚黑暗

岩岩睇完 我覺得普通商業片啦
啲笑位都ok 但剪片功力真係麻麻地 後期睇到好辛苦
鏡頭一時兄弟姊妹一時主角 睇到好散
打都唔預佢有好多架啦 主角都係細路最叻係四圍走好少正面上都理解
不過七原罪啲CG真係好撚柒 好撚似廿年前個啲怪物模組咁
都睇到DC開始轉風格 雖然未去到爐火純青 不過算係唔錯

第二段彩蛋做乜鳩

TV spot一早出咗

仲以為有the rock black adam

Say my name

BILLY!!!

如果the rock做,我會想佢羸

btw 有所羅門嘅智慧都咁戇鳩

所羅門....

Grundy

所羅門格蘭迪

姐係Envy有冇收返

收齊
本身以為Envy走甩咗，但之後返到Rock of Eternity出返哂7個像

首映有嘢送??

夜光pin

首映係邊日

頂以為有伏筆

想問Mid credit scence講乜?
other magic係指咩野?
個隻螳螂又係邊位?

Mr.Mind

玩電 電中㗎巴士嗰首歌叫咩名
醒唔起

套戲唔突出

沙贊之前跟咗雷神咁耐都叫學識咗用電

eye of the tiger

SHAZAM！

可能套野太兒童化,搞到d打鬥場面笑下鳩下就完左

本身就係史上第一套兒童英雄

戀母
Yes this is DC

第二段片尾基本上on9

tv spot一早出咗

主角搵到佢呀媽個下 好想喊

我冇睇過都覺得on9
好似聽到全場人都講左句屌咁樣
Marvel可以要人等到最尾跟住隊長出黎同你講哈哈其實冇野睇架
但係DC咁做只會俾人屌on9重會扣套戲分

唔係個個都好似你咁思想邪惡既

what have the society done to me

最驚喜應該係首Don't Stop Me Now

玩具店有部batbo
我之前諗過買

Mary出場太少

我都係入到戲院睇先知係佢
明明睇trailer個陣都唔似佢

其實啱,套戲明顯拍俾細路睇
但套戲又成日性暗示又有d恐怖野

追逐得太多
兩條友由第一次相見就不停飛黎飛去

hold the stick with both hands and say my name

十分滿分各位巴打比幾多分
睇黎鐘意以往dc電影既對呢套都麻麻

5-6分

6.5

7

未變身前係青年
變左身就反而係細路

頂盡6分 未睇又唔係太有興趣可以等碟都得,基本上無一個位值得俾錢入場大銀幕睇

當佢有超能力個人放鬆咗
但又好似過咗火

個個DC角式都有Mummy issue

智商下降左
明明變身前望落都唔係咁
好似變左兩個freddy

WISDOM OF SOLOMON.........

開場見冇片頭既
跟住睇落去下
戀母 DC

MCL有無人覺得佢開得太大聲？ 一到打鬥，啲聲全部扭埋一舊

岩岩睇完，country road太廢了

可能因為其他變身時間少
都睇到一致返變身前
但係shazam似兩個人多d

6分
笑位斷斷續續唔算多
無一個可以炸到全場

Freddy一出場果時幾正 又有飛鏢又有子彈
不過越做越煩

有冇人知ending credit播漫畫個首歌叫咩名？

有無人覺得男主角變身前好撚似arya stark

睇黎只係好過jl ss既級數
無咩以往dc電影既史詩感

史詩感

故事好睇過粟米

水行俠故事的確係麻麻

另外有無人見到Annabelle
dc變咗溫子仁遊樂場

邊到

贊仔做咩唔睇優先場

一開波間當鋪

有無咁差
我覺得幾有新鮮感

最後superman又係睇到好撚尷尬
唔出樣好心就咪出
好快就有人會key JL個cg樣落去

我覺得差過JL

有d deadpool feel, 其他xmen要出半身

呢套起碼七分啦
缺點就後段打鬥馬虎剪接一般
一係就變大性格唔同
大佬呀佢變大一黎有超能力
二黎唔似變返細路果陣面對好多問題
正常都感情起伏大啦

見dc就係咁放大問題
完全就唔係睇電影

笑位要幾多先夠
呢套好多已經
我果場有幾慕全場都大笑

無時間 而且期待感唔算大

唔好起晒鋼先
我又唔係marvel fans
都係講下自己意見
如果自己意見都冇得講討論區有乜好玩

咁都叫起鋼

呢下都只係玩下,呢個budget請唔起本人

第三次問，點睇SS攞到oscars？

普通觀眾理得你幾多筆直
一出場果陣我係聽到好人好興奮 點知冇頭就完左 d人當堂啞晒
跟住最尾重要出個咁既片尾 真係好不智

笑位OK既
但如果呢套主打係搞笑既話
我又唔覺有邊幕真係勁好笑
比較深刻就係叫全名

👁👁

Mary變身後變左呀嬸on99

我都仲未可以完整睇完一次,你想我點答你

分分鐘netflix下埋架我都仲未睇完

玩具鋪果度飛玩具最有印象好笑
整體歡樂囉 好笑就講唔上

dc9係咁架啦

最初重以為係條女做返
點知近鏡

此地無銀
不如乾乾脆脆學贊仔認咗佢啦

咁又唔好stereotype
係有少部分dc fans少少討論空間都冇啫

呢個你起起佢底就知

billy擺明臨危受命架姐
shazam the wizard係廢在好似d港女咁
以為得佢揀人

七原罪走左出黎佢急到懶屎求奇有個人上門就殺

5分
完全因為 卡通fans

黑妹變身又幾過癮雖然要扮抵b

係，大部分都俾人屌到收儉左好多

D兄弟姊妹都幾唔平均
變身前亞洲仔最搶，大舊仔最少戲份
變身後黑妹最搶，mary就隱形

Mary

Damian巴GJ宜家個ongoing寫成點

Billy最後抵得住誘惑
只不過係因 佢已經有力量 而且得到過教訓 同有埋好運得到一班好朋友

巫師既面試制度完全失敗 傷左人心
又唔洗走人記憶 真係正仆街

ok啦，成家去七界玩咁
Freddy同Darla去咗Zootopia
Eugene, Pedro去咗Tron
Mary同Billy喺Funland俾人捉咗做奴隸play
仲有出返Billy老豆

Mary觸手play

大仆街

好難差過jl喎

之前又扮晒矜持
我一路睇都喺度問我老婆究竟billy有邊忽純潔

變身後好正
屌得過

Ebony來講幾正

之前有時間慢慢揀
宜家就死仲唔快手咩
仲有召得去嘅基本上本質都唔壞

小Billy俾人抛棄嗰度好sad
老母正仆街

唔記得咗佢老母係當時17歲定17歲生Billy？

係 好撚正

Canon架呵

係…掛

可能拍完Cut晒

周圍都老虎重以為最後有老虎先生

屌你俾段乜撚抽aqua水

笑撚死

本身以為毛公仔會變老虎，結果冇

變左身呀

開門果度都有班鱷魚玩啤
真係以為會有

推

Crocodile Men

主角: How can a superhero not saving his family? (類似)
Mos 躺著也中槍

Martha！！！！！！！

If a superhero can’t even save his own family...What kind of hero he is?
原句應該類似咁

其實個奸角可以告佢犯咗咩法?用超能力同被上身都告得入?

殺左老豆同細佬

殺咗好多人喎

仲串啲

惗左一陣點解自問自答

same，兩個名

Same

吓，無人證，仲要用超能力或者由怪物落手，定係個社會已經針對超人呢類異能人而改咗法例

房門口個staff，你係唔係遲左入場又要再自問自答

個保安咪人證
仲有佢係個商場同嘉年華搞破壞
雖然主角都破壞左好多公物

股東大會有個staff走甩咗
佢又電咗兩個差佬

仲有你咁講Suicide Squad班犯點黎

擋子彈果度Freddy企正隔離玩命

一開始Billy第一次放電已經玩命

一粒超人子彈要500鎂，個度十幾槍當半價都有幾千美金了

發達啦 唔好再去偷錢

佢跌子彈落坑渠果度我真係笑左出聲

係咁用變身又變身黎走佬同偷襲

17歲生

亞洲仔話玩watchdog學hacking

初頭望落都唔錯既
但係kingsman一搵到shazam開始就亂同急

真正能力都未用就完左

但係Mary即係點
考到大學又唔讀

講起，Shazam 發揮到全部實力嘅話有幾勁

可能唔去Caltech讀
或者飛黎飛去呢

而家識變身，晚晚飛返屋企食飯都仲得

𣊬間轉移嗰招佢用唔用得？

要喺Rock of Eternity入面先用到

即係首先要開門入去

唔係寫幾行字開門就得咩,個光頭佬易到開隨易門咁.

係呀

留命睇完出街大叫
Shazam!!!!

睇完，感覺唔錯，有啲笑位全場都有笑出聲，套戲路人緣應該OK
打鬥一來成本低，二來SHAZAM Family同Dr. sivana都係新手，打鬥無咩睇頭預咗
BILLY十靚歳比人打到流晒鼻血要走人好正常啦

最搞鬼係巫師，過能力比人又唔話比人知係點用，一過完就化灰真係好不負責任

漫畫可以同超人互有往來

最型已經係天台變身

好似幾正

點解有隻原罪shazam同佢打果時係咁氣化避招
但係到兄弟姊妹打果時又冇呢個問題

都有用汽化，不過少好多

Ic
又玩jl flash果幕高速中轉表情慢鏡

每次返學場面門口都見到果女仔咩住batlogo書包

最尾彩蛋條蟲把聲係咪黑亞當？
聽講黑亞當搵The Rock 做？
永恆之岩有7個寶座但Shazam 家族得6個人
所以仲有1個寶座係黑亞當？

條蟲係Mister Mind

要奸角隻眼望住先有能力
所以點解用蝙蝠飛標飛佢個頭會流血
奸角去左用主角打
其他打怪就氣化唔到

打Pedro嗰隻自己中途有用汽化但Dr Sivana已經同Billy飛咗去市中心單挑

Batarang打傷Dr Sivana唔係因為佢放哂七大罪出黎變返凡人咩，所以之後佢先一路收起Envy喺身

hottoys公佈緊avg4 d角色
沙讚無人理

變左成人mode仲好似on9左

點解係今日出banner

有幾分似

係咪又係一拳超人黎?

絕對唔係，比人一拳打飛就有份

有無人分得清七宗罪邊隻打邊隻？
記得嘅有：
四手=貪婪
特大口=暴食
細粒=妒忌

仲有有翼，大隻佬同觸手係咩，仲有一隻係咩樣都醒唔起

有翼係Pride

一見面畀人打到飛起

其實同jimmy fallon都幾似樣

唔記得到最後有冇改到名

入場其實為左睇超人 可惜連樣都冇
btw幾鍾意超人個演員..希望佢有得繼續做落去

冇

一叫shazam就解除變身 點用shazam呢個名

Ign interview有自己抽埋一份
扮埋

漫畫有講話佢唔方便介紹自己個名
一於真係叫captain sparkle fingers算啦

呢幾個仲係Sony拍

好靜

聽日先正式上

有冇人拎咗poster

點先有得拎？

Imax

睇下今日有冇先

push

聽講漫畫shazam強度可比肩超人
電影有冇拍出超人個種張力?

budget 問題...

有冇片尾

2個

睇完 去到後半 好悶 雖則佢唔識點用自己力量
但有好多位都重覆過頭 頂唔順
shazam落咁多DC彩蛋咁又點 個宇宙都玩完啦
垃圾WB

睇完
黑人細妹最可愛

家姐正到

成隊正義聯盟出黎客串

家姐變身後唔多掂

變身前正到

變身後四十幾歲大嬸

細妹仲勁過jl flash

媽媽最正

邊一個呀媽

養母

我要晒.

細妹好warm好想有咁嘅妹

太痴身

個巫師到最尾搵到billy都已經feel到佢求其啦，係到催鳩佢叫名
應該係唔夠時間教佢就化灰

套戲好唔好睇連燈仔決定

巴打惜字如金

套戲啲主要笑位又真係佢趕收工先有嘅

但睇真啲其實Shazam 都幾慘睇著自己啲兄弟姐妹老死，得返自己一個

冇需要睇Imax

唔係話因七大罪而死咩

比想像中好睇 mary好正

週末家長帶小朋友去睇見到Dr.Sivana一嘢掉呀哥落樓跟住殺埋老竇個場面一定好精彩，點同小朋友解釋好

家姐變身後，唔駛換人啦！
本身就係大人。

估唔到呢套仲好笑過Marcel,有超人有讚

超人果度最尷尬喎

今次串鳩Man of Steel

支持Mary Marvel單飛

Mary真係好靚女

激嬲fans 唔出仲好

真係唔知岀黎做咩 又唔係好j
好突兀

會笑既人，笑點都幾低
我覺得好無聊，小學雞扮鬼扮馬，爛gag一堆

似deadpool2玩x men

我都覺
明明未變身主角係好正經
變咗身就好唔正經又成日搞爛gag
睇落好似兩個人咁
對呢套野都幾失望

光頭佬好仁慈，怪獸好廢

七大罪完全雜魚級

家姐好好J

票房表現唔知點呢

D design好求其 色欲邊到色欲

七隻石像鬼

開頭唔錯 好有魔幻感覺
不過愈睇愈悶

想講初做英雄個種飄飄然同家人個2條線我覺得好熟口熟面

同埋個魔法師招咒咁勁
之前俾人打死咗都仲可以傳到魔法

唔係fans唔知無影頭來龍去脈咪覺得正常囉

Shazam之前係重傷未死
到傳完功先化灰收皮

好好笑
叫名嗰度

家姐幾靚

咁點解個反派唔殺咗佢先走

蠢囉，出完啖氣就走
結果後面咪即刻俾七大罪提佢話Shazam揾到傳人

仲有樣個反派啊爸40年後個樣都冇咩變咁

話說個演員做過唔少DC野

睇完覺得好睇過之前DC D電影套野D笑位捉得幾好, 有D位真係明知係咁都會想笑,

大家姐好靚女
肥毒撚好似我舊同事

綠燈俠比佢更加有魔法元素

中間反派出場就開始悶
已經唔記得換場景比人打到訓低又走佬loop左幾多次
cut減下,留番時間比後面兄弟姊妹玩多陣仲好
家庭關係,billy用能力忽然間熟手左之類,佢話係就係
金魚段係咪齋拎水行俠黎玩
ending都好刻意插曬出名果4定5個角色出黎客串動畫
等佢e套真係收得下先睇佢反口玩客串

根本係好夾硬既劇情推進
竟然唔喺老巫師身上拎沙贊力量，留佢喺果度托柒咩？
之後新沙贊出現先走去搶力量
簡直取難不取易，完全不合理
套戲真係好差拍得，呢套定位係無聊笑片一套
對電影有d要求既人，相信睇完一定好唔滿意

變身前主角你地見佢係好沉默同正正經經講野
一變咗身，就好似夾硬要扮細路咁，成日做埋d低能事同講低能野
根本變身前後節奏係完全不協調
一邊睇戲時，竟然可以身邊有觀眾仲笑得出
根本d人睇唔出套戲有幾大問題

打鬥場面做得唔夠好 好普通嘅拳打腳踢
而且幾拖下 加上太賣弄鏡頭 所以睇得唔夠爽

佢分啲力量畀兄弟姊妹嗰到有啲兒戲
變身嗰下我以為睇緊明珠台兒童節目
同埋唔係分咗力量畀人就會變灰？

其實成套都好零散 好似係好多單元拼埋一齊
有啲位可有可無 有啲位佢應該著墨多啲
得出就係好鬆散嘅劇情 所以睇睇下會出神

例子就係七原罪講過「shazam當意識到自己力量而完全覺醒，你就唔夠佢打」

然後完全無提過....等我仲期待咗

有提過水行俠前提下
我覺得佢先係大人世界嘅英雄電影
依套就，可能小朋友會好鐘意

家姐好正22歲咋

分力量唔會變灰
Shazam變灰係因為本身佢已經重傷，夾硬撐到Billy出現

咁可能設定上要埋意願呢

一條死靚仔無端端有超能力玩低能嘢我覺都合理嘅

個人意見only

我都覺做低能野合理
但對比太大

Billy!!!

全場大笑

我嗰場反應幾好 好多笑位
我覺得講family嘅地方都好感動

Family嗰啲位唯一唔多中意係佢改到親生父母咁撚樣

其實搵唔到仲好

留返續集伏筆好過

都幾好睇，比想像中好睇....但最大缺點我覺得係氣氛凝做得唔夠強....特別係對比上一套係Aquaman.....Aquaman有幾幕配埋音樂真係好震撼會睇幾多次都起雞皮....呢邊就少咁左呢D....

S 智慧 Solomon所羅門 為所羅門所賜與的能力。這使驚奇隊長擁有學者般的知識、記憶力過人（過目不忘）、能讓他看得懂象形文字。

但變完身都成個小學雞咁

唔變身正經好多
變完身似會令智力變低

咁樣先合理

細路仔呢個年紀就會扮大人扮成熟
會刻意扮到自己好cool

但內心始終係細路仔

最尾食飯個畫面好窩心
不過d打鬥真係渣流攤到
不過我當一套親情戲咁睇就合格有餘

輕輕鬆鬆好笑好睇

如果真係the rock做black adam
佢同Zachary Levi對峙個畫面應該好搞笑
兩個演員都太討好
應該會搞到零緊張氣氛

係咪好睇，未睇啊

Aquaman有海洋做主題，點都型d

老巫強調左幾次 打開心扉
唔係揸住就傳到功
老巫個款寧死不屈
反而billy仔可以要脅

Billy仔一開始其實就係暴發戶心態，無錢時唔聲唔聲，有錢就要show off, 做低能野搏人注意搏上報紙，現實大把呢種人

唔係眾人皆醉，係大家會諗深一層，諗下點解

你一心要揾野批評，自然唔會諗深一層

有冇人知dr sivana 開場起車果首係咩歌？

輕輕鬆鬆... 但套衫... anyway家姐

剛剛睇完

因為睇過之前dc幾套中晒伏

無乜期望

但係睇完好驚喜好好睇

全套戲無乜悶場

暫時係dc裡面我最鍾意的英雄片（無睇水行俠）
套戲講家庭
Share 神力畀其兄弟姊妹
估唔到
普通細佬隨意變身成爆肌男
我覺得個設定幾特別

冇計啦 WB見到m記個輕鬆風掂
佢又要跟 根本就搵唔到自己想行嘅路
講真有啲位我係覺得ok嘅 但拎shazam黎搵錢真係做多左
你話拍片上utube都話呀 賣笑咁款真係做乜姐
去到打果時 我理解佢唔熟啲能力打得唔好
但去到遊樂場到打又係想點呢 成堆人係到真係推佢地去死
我唔介意見到JL嘅彩蛋 但上面我都講過
比WB搞到DC宇宙咁樣 有feel都變到扯火

基本上得啱啱攞完超能力個度好睇，其他有d悶

超人唔出樣係咪因爲quit左無版權

搵到了..
Bing Crosby - Do You Hear What I Hear

成班細路可以有幾好打
最多咪打機學打交
用一個成年人角度睇呢套野其實唔太正確
一個十幾歲細路仔 你想佢可以有幾成熟
成套電影將小朋友嘅童真、天真寫到出嚟
着墨多少少BILLY同其他細路感情 再鋪排同成班細路FD會好啲

咁又唔只場景既...aquaman某幾幕既氣氛係佢D配樂好配合到果幕D氣氛好撚正(eg 第1次到Atlantis/拎完三叉出黎)....呢套有D時候太靜，就算之後有番D背景音樂都唔係話好特別深刻果D所以谷唔到個氣氛....

DC最近依兩套都ok，下一套solo係ww2 ?

Btw真係好鐘意boss拋佢阿哥落街依一幕，正常受打壓嘅香港人如果有力量嘅話我諗都會咁做，例如拋阿邊個邊個落街

其他人好慘

套戲有好多位有「致敬」感覺，巴士衝落天橋係Jurassic Park，商場追逐係Terminator2，七大罪似舊時stop motion年代嘅泥膠怪，仲有不停搞Rocky gag

仲有踩琴鍵

劇場需要姐，如果剩係搞佢老豆阿哥，就係私怨撚，搞晒就係一個正統嘅壞人

不過嗰段冇血真係差少少
成個頭食咗

venom

Venom嗰段直頭唔夠膽show

freddy識飛
家姐可能咩都識（件衫紅色同Billy一樣）

連Billy阿媽都住係707
個開門咒又係7個字重複7次
期待第7人

Mary仲要著短裙

Black Adam
The ROCK of Eternity

亞洲仔係Power of Zeus
肥仔係Strength of Hercules
家姐應該係Wisdom of Solomon
佢一開始就考上大學 後面又幫手破案
雖然話Stamina of Atlas 應該個個都有
但都希望有第7人

覺得E個位拍得唔錯

佢地可以正面互打 而且Shazam冇弱點
或者話個弱點就係唔比佢變身

睇完第二次，個老母話17歲俾自己老豆趕走，Billy老豆又唔撚理，Billy當時應該2,3歲，之後又話Billy老豆坐咗10年監

究竟Billy老豆衰咩呢

家姐變身前後

老母

細妹變身後

細妹最大波

呢個位好感動好彩billy最後都搵到屬於自己嘅家

家姐演員睇相麻麻，但係戲裡面又拍到好正
好神奇

仲有另一隻game 有冇聽到係咩

點解呢套冇咗DCEU個片頭

wb 已經講左暫時唔會發展 dceu
就算水行俠 神奇女俠 都唔會格硬整d 聯動位落去

無左zack個啲複製漫畫封面名場面

我覺得天台變身個幕可以計掛
呢集既shazam都仲係7下7下階段，都幾難加落去

希望下集畫面同打鬥會加強

Shazam可以俾奸角打傷，超人硬淨得多喎

但係變左身果個係中女。

預言成真未？

套戲個boss其實係老土左。
我以為佢入會議室係想令佢老竇行得番路，show俾佢老竇睇，佢有神嘅力量。

咪即係炒埋一碟lo,毫無特別，駛鬼佢致乜春敬咩

咪同你張flash一樣
到最後冇咗件事

Shazam係cinemascore拎A,北美普通觀眾口碑睇黎係好果邊
但又明點解係(尤其亞洲)其他地方口碑相對差D,呢套似美國年年有幾套果種北美票房多過其他地方票房好多既喜劇片

因為亞洲人唔中笑點

中間開始係悶咗
親生父母嗰段又趕

D打戲真係唔掂 Thor2 level

點解冇人覺得呢套嘢racist
雖然我知係for fun
但係你試下拎nigga黎玩？
asian個樣一定係眼鏡 打機 宅
仲要臨完整個finally a superhero who is asian
有black panther
出埋套yellow panda lo

d.j cotrona 好靚仔，已經好大驚喜鳥。

個人覺得好睇過CM

聖誕老人係咪得罪過個導演

remember, Santa is always there with you

oh shit

RUUUUUN

真....我果場有好多位都係得我同另外幾丁友笑出聲.....

當喜劇睇ok

其實都幾現實呀....如果係我唔會咁便宜個阿哥就咁就掉佢出去囉...

漫畫設定上superman對魔法無抗性....所以魔法攻擊對佢黎講都算係少少弱點黎

唔知點解睇dc 啲片
硬係會諗，超人係度幾拳搞掂
果幾個原罪廢到爆

如果係漫畫/動畫....超人過到黎肯定初期會話佢俾七罪影響左心智控制左....到最後先俾佢威番陣幫手....

但係果7隻野無視物理攻擊。
超人殺唔死佢地，佢地殺唔死超人。

推post

最後變左六個，力量係咪分散左??

套戲就冇顯示主角弱左。
就好似個boss,
有7隻怪定1隻怪喺身體，show出嚟戰力都一樣。

因為Sivana都弱咗，所以好似冇分別咁

打鬥既流暢度kepp到水準
但係張力比唔上man of steel同aquaman

咁主角係中學雞嘛
好過marvel搞埋D連小學雞都唔笑既爛gag

唔靚仔既話咪即係佐助型毒撚
變左身之後唔洗用真面目視人,先敢展現佢內心真既一面

咁佢一定要殺哂D目擊証人架

佢提過幾次嘅 Rocky 名場面

正太主角

笑點低唔好咩？個人都會開心d

笑點高個人會高級d?

唔知係咪啲gag由細路嚟搞
無marvel咁老尷

btw eugene變大個之後幾靚仔

物理攻擊得一開始無效
去到後期佢d兄弟姐妹都打得既

plot induced stupidity

前面殺老豆堆人快快手手 後面對住shazam同班兄弟姊妹又拖勁耐都唔殺

壞人要佢傳法力
劏晒d細佬妹，佢唔會傳法力

btw，最緊要係美國電影唔死細佬

其實只係膠著。
兩邊都消滅唔倒對方。
而且主角d義兄弟姊妹，戰鬥天份高主角十倍。

Mary同觸手戰況膠著

個到得一兩秒

其實戰鬥天份無高過主角.......

細妹掛住去救人
肥仔面惡心善，都係掛住救人，無乜點打到
家姐係度玩觸手PLAY
係得亞洲仔瘋狂波動拳追住佢地打(打機令人暴力?)

Btw 家姐真係好正 反而變左身濃妝好柒

Freddy玩Human suitcase

諗起八九十年代某啲日本動畫

Freddy : 咩呀我救人咋，咁啱果個pose 就手啫

都唔係少少弱點，漫畫好幾次講超人被人用魔法炸一炸立即趺落地要跪好耐無力戰鬥，有時又會被人用魔法debuff 搞到手軟腳軟
認真打其實沙贊應該贏超人，不過幾乎無見過沙贊認真過，同埋沙贊好多時都係搏拳唔用魔法

始終唔係親生仔

睇完，最好睇係rocky位播rocky bgm玩電個幕

唱埋

贏過半個round

上面嗰幅都唔係打

原來開左英文名 唔怪得搵唔到 仲以為冇人討論

呢套打鬥真係套差
你去到後尾打大佬 兩三個鏡就轉去細佬妹係到派膠之後係到loop 完全冇緊湊既氣氛
仲覺得有D拖
不過對冇睇過沙贊既我 最尾細佬妹都變身係有驚喜

幾好笑，我見好多細路笑到卡卡聲

幾好睇不過無野可以討論

佢講個個七界定乜Q係咪漫畫早排出個樣野黎
個個火車站

普通到唔知有乜好討論

應該係

物攻魔法師

諗起有個鬼佬影評係港產片迷
佢話美國電影會容許怪物嚮熟睡嘅小朋友身邊行過
但唔會拍佢食細路
但港產片就會
仲會拍埋殺死細路嘅鏡頭特寫
所以佢覺得港產片好特別

八仙飯店

睇一次記一世

居然咁update
如果拍應該要幾倍筆直

今集八成直接copy new52

最尾條蟲係咪一開波果條黎

觸手play

2個彩蛋係咪應該要調轉？

係，走甩咗

片尾仲有無野睇？

啱啱睇完，覺得最驚喜係有mos超人客串

非常合家歡電影 仲要好好笑
同以往DC電影風格唔同
但打鬥真係唔好睇 甚至有D低能 不過細路智商係咁

即係本身係俾老巫師困住

有兩段彩蛋

會比宜家好d
最後段片咁安排實在太on9

好正
咩人先會咁無聊每個post比負評

今日睇咗
覺得好正

有冇人知佢屋企播嘅歌係邊幾首 我淨係知第一首係Feels

笑撚左

睇完成套戲嘅感想
Mary 好靚
如果變身之後用翻同一個演員就仲好

我係睇TRAILER笑唔出，入場睇反而笑得出

點解個女科學家可以鬼片式死法，路人被咬頭死果陣仲詳細過毒魔，但觸手怪大戰短裙女全程背景處理係咩玩法

果個係咪真係超人黎

點解唔聖誕上
個Style 好Home Alone
聖誕檔合家歡實睇得好開心

如果打合家歡路線
Teen Titans 有冇可能食住個勢上銀幕

呢套聖誕上競爭力邊夠其他戲黎

都啱 但真係好聖誕Feel
小朋友 講家庭 聖誕場景
完全係90S-00S 荷里活合家歡做節戲嘅Style

上咗啦舊年，不過動畫

同Iron Man 3一樣聖誕電影放其他時間上

同上年聖誕期水行俠換 上個聖誕d戲競爭力都唔太大

雖然係DC post 但非引戰 上年聖誕spiderman動畫超曬班

二刷左

老母唔搵個仔都係睇到傷心
第二次睇班兄弟姊妹變身仍然覺得好熱血

唔係，mister mind

希望佢票房好好睇睇

處理咁多角色畫風唔同之餘仲要每個都印象深刻
難得一見嘅佳作

但叫好唔叫座

啊東極!

仆街搭錯車

本身係俾Shazam困住喺玻璃入面

想問下片尾曲係邊首？

Superman Batman 係咪應該會喺DCEU 當係Legend 咁處理 之後淨係提吓就算

本身老嘢傳Billy 係老嘢傳晒俾Billy Billy 淨係接受
幾個𡃁仔就係大家都打開心扉俾大家 啲法力可以循環俾返大家

我都覺得幾唔合理
點解個奸角放生老巫，枝杖又唔拎走
七原罪又咩都唔做，貪婪唔貪力量？
到最後老巫搵billy繼承
billy又唔肯接收，又無乜出眾
根本夾硬推俾佢
我唔信除咗佢就無更好人選

認同巴打你ge觀點，不過又唔可講到呢套戲係垃圾咁，呢套戲目標觀眾根本係小朋友，d笑點真係小朋友先笑得出，樓上仲有人話笑到仆街
可能連登十零歲小朋友比較多，所以佢地覺得好好睇

唔係無人選，係無時間啦，一過完已經化灰
不過咁係聰明嘅，解釋到點解要完人最終搵咗個街童

個老巫係最撚仆街自己都唔係完人就迫人要係完人，成個販民咁

根本就係佢個搜索咒亂咁搵人
最後見自己就死就求其搵個替死鬼埋單
要人幫佢孭鑊

仲要屌人抵受唔到誘惑明明就係自己搵人求九其

我諗個Seeking Spell應該揾咗啲有潛質嘅人，只係臨尾個test過唔到

但唔洗走記憶就放走人係咩玩法

我都唔記得搵繼承個條件係乜
但billy肯定中唔晒
又偷嘢又犯都計
不如揀freddy/妹妹

內心要夠pure,一開波話個dr唔夠pure,所以會受到七原罪既誘惑
但之後七原罪走甩左都冇得test,就逼billy拎住碌棍傳功俾佢

乜野東極呀

係波get

雙手揸實我碌棍，大叫我個名

wizard:大嗌我個名
billy:咁你叫咩名
wizard:shazam
billy:下,個名咁on9,點叫得出呀
wizard:叫呀屌你老母
billy:咁叫囉SHAZAM!!
wizard:你已經得到我既力量, 地球就靠你保護啦

所以唔怪得billy拎到力量之後當玩㗎，同有人送件玩具比佢有乜分別

Don’t stop me now個到好撚正

即係邊度，唔識歌自

終於睇咗，
搵唔到安娜，
反而發現mortal kombat彩蛋

第2段彩蛋係點

MK11

希望有生之年可以係大銀幕睇到

認得個角色同講咗句野

DC暫時無野睇，等endgame
shazam係幾好笑，有興趣二刷

咁要繼續有超人先得

唔出樣
打格仔

岩睇完

家姐好正,FREDDIE同黑妹好煩膠,搵BILLY做沙贊好求其,點PURE都唔講

最後個戰我條女忍唔住話沙贊好廢,光頭佬感覺唔夠奸,七大罪只係普通怪物

好多野感覺到喉唔到肺,好認同上面有巴打話變身前後性格差太多

開頭FREDDIE同佢講英雄野佢又無興趣,剩係想搵啊媽

變到身又多野講,係咁搵能力,啊媽下落又無左回事

可能市場問題,感覺套戲好一般

一開始介紹咗光頭佬已經覺得普通。
其實佢見返老母之後已經當收養果班先係真家人，係快咗少少但合理

有joker

睇癡線佬

⚠ 注意：本文涉及《沙讚！》的劇透，還尚未觀影者請自行斟酌閱讀以下的內容。

《沙讚！》終於在日前於全球隆重上映，本片聚焦在艾許.安吉爾 (Asher Angel) 飾演的主人公比利.巴特森 (Billy Batson) 成為地表最強凡人—— 沙讚 (Shazam) 的心路歷程，但是電影中仍舊不乏對DC擴展宇宙的彩蛋與致敬，甚至更在片末引入「超人」克拉克.肯特 (Clark Kent, Superman)。

在《沙讚！》完結之前，比利.巴特森以沙讚的身份到學校相挺成日遭同學們霸凌與排擠的死黨弗萊迪.弗萊曼 (Freddy Freeman)，並且邀請超人一同前往。雖然片中的超人並不是由亨利.卡維爾 (Henry Cavill) 本人演出，可是這短短幾秒鐘的客串卻已經滿足粉絲們一直期待看到這兩位超級英雄同框登場的願望。

日前在接受國外媒體 專訪時，製片人彼得.薩佛朗 (Peter Safran) 透露製作團隊原本有意邀請亨利.卡維爾親自以超人的身份客串本片的演出，但是男星緊湊的檔期導致這個安排無法實現：

「我們曾經一度希望登場的是卡維爾本人，但可惜他的排程不允許。雖然如此，我們依然希望超人可以登場，殊不知這個安排的效果反而更佳。因為它讓我們把鏡頭聚焦在弗萊迪的反應，如果我們當初真的成功邀請到卡維爾來客串，我們肯定會加入一些台詞和對白，但這樣不免會顯得有些畫蛇添足了。因為這個場景的重點是弗萊迪的反應，所以我們便從那個想法走出來了。」

話無樣好過有樣又夾硬得滯嘅

呢個場景係想滿足fans一直期待見到兩個英雄一齊登場

但係呢個場景個重點係弗萊迪嘅反應

講真唔岀樣真係唔岀好過岀 依家咁岀好突兀
好多鬼佬都屌緊唔岀樣 佢仲係到打飛機

屌 我最後見佢同魚講野, 以為佢之後會識召喚aquaman

暗示會同JL互動？？
其實套野本身都多彩蛋

套戲已經冇人討論

慘

我以為係, 如果唔係最尾叫埋superman出黎做乜

同最後個動畫全隊JL出曬黎

段動畫都幾好睇

其實套戲ok , 可能睇慣日式搞笑英雄，有興趣二刷。
分乜鬼M記DC，好睇咪得，無限之戰都二刷

雙修撚表示十分同意，二刷完shazam,期待endgame

乜叉英雄都修同意+2
利申之前是特撮撚

原來絲打黎

變身之前同變身之後d性格唔同曬，有落似唔連戲

個超人出幾秒拍個鏡頭要晒佢幾多時間

超人得返最後一部片約，如果用真人客串左就要續約，DC可能認為Henry 唔會續約，咁就大撚獲

有冇人見到安娜貝爾個公仔?

海王同呢套都有出現過

Shazam!

見唔到

DC隊長的老友？

Shazam !

男主角?
正常細佬仔攞到超能力會興奮唔出奇吖

邊條人面狗成個po個個帖都負皮
祝呢隻狗生愛滋死全家

見到，一開場困住警察間鋪入面

其實冇乜野可以討論到，好合家歡既兒童英雄片

套戲我笑得最勁係個兩條仆街仔係摩天輪吐鳩個bb仔口水

乜咁早

塞咗響貨架一角，出現咗一兩秒，不過易搵過aqm

如果二刷再睇下

等多個禮拜唔睇應該無得睇

而家全球票房得一億九千萬，支那人又唔撐，兩個星期之後復4殺到，都幾大獲

呢套戲薯假/聖誕上好過

唔係本人，撞左檔期

新年上先好 紅噹噹利是封咁 又合家歡笑片 新年假期上應該唔錯 但佢揀係mcu兩套戲中間唔知想點 做硬炮灰

就算有時間都唔會叫佢，驚佢唔肯續約

幾粒鐘前睇完 比想像中好睇

上左咁耐 一個post都推唔爆
DC執未

諗下先

Yes

其實編劇冇睇過幽遊白書。

用幽遊白書個解釋咪好囉。

搵完人，就只會產生黑阿當(仙水忍)。

所以要搵唔正經，有缺陷嘅人做。
但係又要抵受到誘惑。(幽助)

可惜DC諗野有時真係落後日本仔成百年。

根本是

Black Adam唔係完人

咪就係講緊鬼佬對完人嘅理解錯誤囉。

即係當黑鬼搵到未睇黑之章嘅仙水忍做。

咁仙水忍清楚咩係人類之後，都係會毀滅人類。

喺完人眼中，人類應該毀滅。

回左本當贏

ok la , double已經很好

佢係揾錯人之後先打算揾完人
之後先俾Sivana同Billy屌

搵親生呀媽? 中間己經講左佢經搵到佢親生呀媽係佢班屋企人幫手搵的... 去到佢親生老母已經改名改嫁比其他人, 同埋佢老母其實走失個係見到佢同班警察一齊但冇認到佢 因為當時佢親生老豆坐監得佢自己養唔掂

邊度中間
直情近尾喎

nono, 我指佢開頭一心一意剩係搵啊媽

到識變身就提都唔提(雖然六神力都無幫助)

即係明顯係兩個人咁

都係 由佢搵到老母到 話接受就接受... 同埋變身前後個性格都好似怪怪地

其實deadpool都有呢個問題

點先叫完人

joker?

想點

唔使拆賬俾戲院咩
double叫打個和咋⋯

仲未得閒兼有mood去睇

呢套都應該係我marvel dc加埋唯一一套上左咁耐都冇入院睇既戲

但爛蕃茄評價ok?

頭先岩岩睇完
係我衰 以睇英雄片既心態入去
睇完覺得好似卡通片咁

套戲ok 但係唔係真係咁好，captain marvel 啱啱落畫，上咗無耐焦點又去曬avengers 到
真係無野睇SIP 下時間咁

Shazam Shazam

合家歡輕鬆搞笑幾好
有無巴打知漫畫入面Shazam世界係咪同超人、蝙蝠俠係同一個？

頭先睇完，覺得都ok
入場前抱住保守心態，完場就唔會有期望錯配
當然唔夠ww 同aquaman 好睇，穩打穩扎都算唔錯

btw, 跌巴士落嚟好鬼似jurassic park 2 俾暴龍堆架車落崖個幕

Yes it is

Batman Begins完全唔關事

其實去到最尾表明Billy 唔會受魔眼誘惑
咪證明咗佢內心純潔囉？

唔係壞人囉，又一定去唔到巫師要求

睇完
0/10